女朋友好暴力，點算？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我幫樓豬調教下女女

成身都係咬傷同埋搣傷

S?

分手

我懷疑佢係

做M

有冇鎖斷你d手腳?

無任何人可以任意傷害你身體，巴打要保護自己

叫佢上前線打狗

咪同佢玩SM囉 好過女朋友冇性慾啊

振夫綱

鎖cb?